今日返工路上覺得自己好羞恥，最後決定加入大家一齊罷！

對唔住咁多位，因為公司問題我直到今朝都仲猶豫緊罷唔罷工，我有包袱，係我冇膽 今日我冇係7點半準時出現加入你地。

對唔住各位，但保證我以後都唔會再遲！

光復香港，時代革命！